想追大過自己嘅女仔

返工識左個女仔幾個月 第一眼已經知係自己鍾意個類型
依排相處多左 有少少心動
但個女仔大我好多 點先溝到佢

有冇清條女大過自己34年

口味重到....

女仔

老雞

溝呀婆

姐姐好正

佢睇落好young 我其實年紀都好細

。。。。

大幾多？
兩三吋？

大34年係唔係扑嘢唔洗帶膠啊

Chingsickballlllll

收哂經 套都唔洗戴

3,4年

除非你有家底 唔係都幾難

冇 希望畢業搵到份好工養得起佢

細個嗰陣溝過，但可能嗰陣大家成熟程度/價值觀差太遠，所以散咗

你嗰陣幾大

伯母年紀大嗎？

凍齡美魔女

樓主26 條女60

鍾意有錢富婆？

諗起鮑姐post

唔係

熟絡啲先好啲..

熟女

停經未

我都覺

耆齡王

自然D囉... 朋友開始先啦..

到底係3-4年定34年 笑到停唔到口

34年就唔係女仔啦⋯⋯50路60路啦

打多個逗號係咪咁艱難？

現任大自己4年
相處得幾開心 以往同同年嘅女朋友拍拖真係好似湊女

三四年就冇咩野啦 有幾大問題啊 讀緊中學?
仲以為係34年

終於有同路人

正
姐姐

我追個個大我八年
佢一直都用年齡差距黎拒絕我

我女朋友大我7年
估唔到巴打個差距差唔多係我嘅五倍

嘩八年
我覺得年齡差距唔係咩大問題
加油ching

巴打點溝

都係正常咁溝

係我方面黎諗係無咩
但係從佢個角度睇就差好遠
我地係街認識 唔算深交朋友
我廿十 佢大我八年
做得我大家姐有突
我先得個廿歲 佢可能會覺得我玩玩下
比唔到安全感佢
同埋佢都已經唔細 無咩時間可以晒

女既係咪姓龔做地產

28又真係唔同講法

好耐冇試過溝女

你媽大你幾多?

問下佢聽晚中秋節有咩活動

如果係3,4年就好少啫，如果係34年你溝埋我個份

幾歲

放膽去追，大3、4年唔算太多

[url][/url]

3，4年都叫大好多

怕自爆唔答

.....笑左 網手婆婆正啊

樓主係細蚊仔？

34咁多你直接表白算啦，佢實會養你

ching驅風，咁識玩，34年

不過你要有心理準備，對方思想會俾你成熟

自問自己唔幼稚

中秋約唔約到

我女朋友都係大我10年姐 你果個大34年